1. Route (Perbaruhi nama url dan keseuaian proses data dari controller)
2. Resource > views (Perbaruhi tampilan dan variabel tampilan)
21. App > Models (ngatur relasi)
3. Resource > lang (Perbaruhi bahasa) - SUDAH
4. App > Http > Controller (sesuaikan data yang akan ditampilkan)
5. App > Http > Requests (Aturan pemberian nilai data yang diproses)
6. App > Listeners (Pembatasan user yang akan memproses data)
7. App > Models (variabel yang diperbolehkan diisi)
7. App > Models > Traits > Attribute (perbaruhi tombol)
8. App > Repositories (transaksi data dan variabel yang akan dimasukkan ke database)
9. Resource > views > backend > includes (Edit Menu)
